話侵侵有支國戶口班友呢四年係咪瞓撚左。。。

屌你 侵侵有支國戶口係Twitter就咁快上到榜
China Joe咁撚多嘢都上唔到

Twitter 唔派

比twitter block晒啦

Twitter 依家擺到明反侵，一早講要消滅呢間公司

笑死 真係fake trends

之前又話Ivanka Trump有中國物業然後成件事dead咗添